外交部：《中英聯合聲明》與英方有關權利義務已履行完畢

趙立堅又指香港回歸中國後，《中英聯合聲明》與英方有關的權利和義務已經履行完畢，美方無任何依據援引聲明對香港說三道四。

最驚佢話有效
既然無效就得

錄音機
英國送咩禮物比香港人又關你咩事
英國內政黎

五十年不變

佢痴左線呀

推下先

英國肯放bno轉Bc未....

爭住入sanction list

歷史文件

咁中國解釋下點解唔俾bno轉bc?

睇個題以為開戰，嚇到個心離一離
原來只係錄音機

英國人 枉為最識簽約嘅民族

香港關係法已經履行完畢

最驚佢話有效

佢幫英國佬開路

23年就完咗

中國好似冇唔俾

一早己經話係廢紙一張啦

無效
一國兩制

無效甘bno就可以比居英權啦

我用行動話你知咩叫無賴，你估共匪個名流㗎？

又係白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

因為佢都走佬, 點費心機傾
利益都唔大

又搵呢條友出黎試水溫？

英國佬冇蝕，係你班香港人死

等比侵做文章啦

50 年保養期都未過都未過

啱啦最驚你話繼續履行
唔履行英國先可以廢除

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

如果我無記錯 英國保守黨一簽完
好快係廣東拎到興建核電站D合同

仲以為有咩特別, 點知又係同一篇廢話

50年不變

共匪就變nazi Germany

你咁講就啱喇，咁樣英美做咩都得

撕毀
英國仲話自己想做Global Britain
繼續唔好出聲lor

你搞錯咗，bno to bc個權係英方度，同中國無關

強烈呼籲中方不要干預英國內政

鄧小平激到返生都似
明明當年既大話咁完美
佢都估到50年之後 成個文化都會比支那溝淡曬
到時你地想反都無力再反 個個都變成愛國撚
依家既小學雞 做每件事都係用火水救火
成個party比佢搞串曬

其實支那班人係咪弱智嫁

望到你都唔知可以講乜好
依幾日佢哋忙緊Dominic Cummings單嘢
等多排啦

自屈解條條約呃埋自己

熱開常客

最識簽約民族vs最唔識守約民族

真
其實「戰狼外交」真係好幫得手
總加速師

習近平弱智
鄧小平好聰明

國力強少少就係咁引戰

明白
咁唔該英國聽日收番香港

日落國仲唔做野真係柒到落地殼

真相

最驚你話有效 嚇撚死

約班支那狗出黎 導讀 中英聯合聲明la
______________
香港人建國

日落國

提提大家
中國呢個國家係1949年立國嘅
非常年輕

我話完就完啦，吹咩

串入肉

簽任何合約。
簽完唔認數。
仲話合約完左

北京條約呢，新界唔洗還啦

咁強硬呢, 通常好快收皮
好似係

擺明車馬落鳩英國佬面 話中英聯合聲明係廢紙

既然無效,
咁即係我可以周街見人就打...見錢就搶
反正都係入鄉隨俗

快D派解放軍黎唔該
要光復香港

咁快就五十年

美國: 中美貿易協議係歷史文件

快嘅分分鐘唔洗等到9月

不過係怕開戰冇得走啫

一邊話一國兩制。一邊話歷史問件姐係點

依家支那真係好撚有以前清朝末既感覺

九二共識與國民黨有關的權利和義務已經履行完畢

日落國：

咁同野獸簽約簽乜都無效

咪算長囉
當年比西藏所謂自治都係幾年貨仔

Ageer
Agger
Aggre
英方敢回應未

一個中國原則 世界與中國有關的義務已經履行完畢

啱啱聽完袁弓夷個分析，俄佬幫過中共做過美中開戰嘅sim test，45分鐘打完

塊面愈R愈爛了

聽日宣布武統台灣我都唔覺得出奇了

佢其實係咪唔明咩叫簽合約

多謝你都黎唔切啦香港人 英國班議員自從國安法之後都搶住出黎幫手平權 你咁樣講兩講人地就有齊證據做野

中共:國際條約又點?聯合國我大把非洲票,我話歷史文件就係歷史文件

之前睇過新聞講 好似係有如果支那違反聲明既條款 但英國未解封公開呢個內容

啱㗎喇，玩國進民退，玩鎖國

我唔明句野邏輯喺邊
而家人哋係話中方冇盡義務履行中英聯合聲明喎

咁都忍得屎都食得啦。

成件事好中國
傾好之前乜都話得
之後執行就呢樣唔得果樣唔得

無開始過

依家醒在中國有核武冇人敢黎郁佢 就等於北韓咁撚廢都冇人敢郁佢一樣道理

中美聯合聲明講明50年不變.
都未過50年邊度完畢.

Remarks:

方舟計劃2.0

原意 =>
讓香港人可以有退路, 建立自由自在社會香港2.0.
而非建國. 伸請費用極低只會一路建設一路移走.
可能要你個孫先移得晒.

建立第一步
點解租借同埋以該國既特別行政區身份再建香港2.0??
Ans: 首先無國家會願意割土地,給他國建國.
我地目的只係要一個自由同民主自主社會.
如該國有主權,香港2.0只有租借權利.
其他國家會願意接受該方案.

尋找租借土地方向同第一步=>
首先該國家係地大, 好多地方未開發如澳洲或美國.
再找有能力既人可直通澳或美議員提交租借方案.

方舟2.0重點=>
方舟2.0係在美國或澳洲成立香港2.0美國或澳州特別行政區.

香港2.0只有管理權(自己民主體制, 自己選擇特區首長, 制定自己法制),
不會有主權, 土地只是租借99年(每20年review), 如當年香港一樣.
在開發期間發現天然資源,八成歸該國, 二成為特區.
香港2.0居民只有在特別行政區居住權同權利,
不會擁有任何該國(澳洲, 美國)公民居住權利同其他權利.

令別國接受方舟2.0 =>
所有發展經費由香港2.0負責, 亦會分期交付租借費用.
而該國無需任何負擔, 亦不會增加任何移民人數.
但會為該國增加工作機會.
香港2.0任何基建大部份都用該國材料(50%).
所以方舟2.0會為該國帶來一定經濟效益.

第一階段發展方向=>
招攬想參加方舟2.0既人, 第一批人係開荒牛,
目的建立一個小城希望有幾萬至10萬人左右.
初期電, 水, 食物由該國協助提供.
初期工業以自給自足食物, 機械化農業, 基建為主.
只要基礎起好, 可能會有有心人來香港2.0發展.

有冇人覺得王毅個樣越嚟越古怪
有種說不出嘅陰陽怪氣
以前都唔覺...

開大post la

係，不過轉完之後支那會話你首先係支那人
佢唔承認你個bc

預咗啦

你咪唔好承認，英美要撤僑佢阻到咩

唔係歷史文件呀，叫履行完成

等梗佢打埋台灣，重演埋北洋艦隊就perfect

bno·蠢老鼠

所以支那呢個史上最無恥垃圾嘅國家真係唔撚死都冇用。

你竟然唔鍾意香港人追求自由民主，人地國家願意收留呢班人，咁你咪趕走佢地，叫你d垃圾支那人落來做囉。一般人常識來。

屌你老母，而家你又要唔鍾意，唔比人走。人地繼續追求自由民主，你又要打壓。

所有人都唔應該對呢個垃圾國家有期望。即使支那黨倒台。

已經完成歷史任務

咁你要出境去英國佢阻到咩？

銅鑼灣書店有個咪係咁囉
外國政府都冇佢符

超英趕美

聯合

50年不變 Game over啦

咩戲

唉 支那或成為最大贏家

俾全世界睇下你支那人係唔會遵守合約精神。美國唔會再傾咩貿易協議，橫掂你都唔會跟，直接制裁。

姐係五十年不變無了

同清政府一樣，當合約廢

國安法，外國勢力你就唔洗出境加沒收passport

屌你老母咩，留香港打到最後啦

是日電台

【TVB廣告商，醜聞日日唱】崩壞 3 = 中資抄襲遊戲 （25 May)

Ok u win

轉左一定走？

又恰鳩日落

我以為又係歷史文件

我信 但問題唔會打得成
中共有樣閪既係佢知道 之要佢唔主動外國 剩係陰d陰d咁啄自己人
外國根本唔會打佢 從來中共要死只有支爆 + 革命輸出 所以係好難先亡到黨

退無可退，唔好諗有後路先可以背水一戰

關你撚事咩, 蛋散

英國繼續奶到雪雪聲，最緊要有華為用

50年不變喎

話明聯合

依家似係英國比人侵略完簽左不平等條約咁款
你話完就完

好

中美建交，上海公報都係歴史文件

又無賴

猶太人?

要用呢個推比人睇，中共係冇合約精神！

成為歷史文件係咪即係可以獨立

有無Twitter 我想問下BJ有咩意見

As expected

繼續搞啦土共，如果BNO平到權我第一個多謝你

履行完畢咁還番香港俾英國啦屌你
就係因為佢香港先暫時落你名渣on仔

北佬話1997年7月1日已經完咗啦

其實支共係咪有人借攬炒黎奪維尼權係咁助攻既

中國：香港事務屬中國內政，「中英聯合聲明」是歷史文件，英國無權說三道四

中國：請台灣遵守「九二共識」確守一個中國原則

九二共識已是歷史共識

真係癡撚線嫁呢班人

矛盾大對決

最緊要你講玩完very good

咁好多國際關係都冇晒

屌你老母郁鳩在英中共權貴親屬啦

Dklm

溫家寶上身之嗎

吓 原來冇效架咩？
呃咗我哋咁多年

bj出得兵未

想問冇左中英聯合聲明,係唔係香港會去返英國

明明香港係英國土地

好難講，依隻小學雞，好似d極權強人窮途末路，搞到失心瘋咁。完全唔跟遊戲規則，痴9左線

咁不承認 BNO 呢件事係咪都完結

垃圾支那

講十萬次大話就可以當真

猶太人計劃一早開始緊，海外香港人大把，你訓左好耐？

不愧為比中國昆得最多次既國家

失效咁好

最後冇簽紙落實所以其實可以畀bc

猶太人有冇得喺集中營背水一戰？

咁527係咪放棄得了？集中營情況咁我就坐等bno平權啦
利申有bno

履行完畢即係英國可以收回香港主權，大部份人應該和我理解一樣 ( 唔係咩 )

有得走唔等於放棄527。

無效咪即係回歸英國

唔好太睇得起英國⋯
而家先脫緊歐，等緊支那水接濟！覺得佢會出手幫香港真係太天真！最多咪咀炮兩句，好似支那咁做口交部

履行完畢？

推

即係個兩制系所謂中央政府恩賜 佢鍾意俾幾大自治程度香港 係佢自己嘅事 英國無權過問

做所有野都予盾
你又要唔俾人走
又要人跟你嗰套
大家唔啱key各行各路咪好
唔知想點

我明呀，但上面條友講到香港已經係集中營，咁打條毛？

繼續

有無好英文既巴打譯成英文，上twitter

原本計劃係洗下洗下腦變成有特權被圈養既中國人

點知小學雞一得志就惹到60國聯軍

中國: 撕毀中英聯合聲明

姐係返你英帝只係我中國一隻狗，我話咩你都唔會敢出聲

嗰條友係我，我意思係指如果香港有日情況惡劣到好似集中營咁，起碼有條路可以走。

以佢地個邏輯黎講, 有咩contract 唔係"歷史文件"

中共曆法

on9 比你去害英國？

咁即係租借就歸還
割讓就俾返英國

簽《聲明》當日早上
鐵娘子趙紫陽密斟大亞灣核電合約
Link：

2017年支那已經話是歷史文件，但英國講兩句回應下就算數

好似過左2047年先會解密果個內容

佢就真係完畢！

疫症單野 香港絕對係最好既工具 美國一鋪清佢袋

「放軟手腳」只求與華達成協議 懶理港人意願
為賺錢 英國出賣香港

英方又指絕大部份港人都是華人，對英國無感情聯繫，故不擬討論港人自決前途權利，更明言「不會堅持談判結果一定要與港人意願一致（nor insist that any solution must be in line with their wishes）」，談判目標是與中國達成協議，令香港繼續繁榮，讓英國有機會賺錢（Our aim is an agreement with China under which the territory continues to prosper in a way that provides opportunities for Britain to make money）。

Link:

簽《聲明》當日早上
鐵娘子趙紫陽密斟大亞灣核電合約

新一批解密文件中，有一封外相賀維私人秘書里基茨的信件，透露賀維與戴卓爾夫人曾考慮帶同包括GEC的商界成員訪京，但諮詢港督尤德後擔心會被香港傳媒大肆報道，造成「我們將香港賣給中國後，現在收到獎品（getting our prize for having sold out Hong Kong to the Chinese）」的印象而打消念頭。

Link：

要做到呢件事就一定要有大量嘅金錢 而呢啲錢必須要係由香港庫房抽出 而唔係香港人眾籌因為眾籌籌唔凍多錢 咁你有咩辦法可以將成個香港庫房拎走

都係果句啦，堆專才中產走撚曬，佢咪留返啲一心諗住舔著數嘅低智大劣赤皮豬喺香港又可以變返漁村正

玩無賴

其實同中國做生意都幾笨柒。冇合約精神

同中方簽既任何合約都唔使遵守

履行完畢

一路都係咁先要經香港呢個中間人控制風險
而家連中間人都處決埋可以點玩

咁美港關係法，都完成任務可以取消啦

你話無效就得啦
最驚你話有效

鄧小平既實力係同毛魔有得揮
所以佢計好50年真係唔係9UP就算
可惜成個共匪江山比小學雞搞彎哂

戰狼式外交唔講得少

我地千辛萬苦希望中英聯合聲明無效，竟然咁容易達成

呢個係思想家既分別，唔係話歌頌
依家世界舞台無晒呢種人

收回香港係中英聯合聲明嘅內容，既然無效唔係應該歸還先啱咩